【戇鳩仔有樣睇】馬逢國倡刪復活節假換孔聖誕日 勞福局：未見廣泛訴求

點解一定要減一加一，唔可以直接加一

想挑戰香港既耶撚o者

點解佢老母唔生少佢舊叉燒
咁佢住緊個單位咪可以送俾劏房户

on9 vs 耶撚/閪
呢場大戰好睇囉

呢啲死仆街自已主動去奶共

叫你個界別班選民出黎做勢支持囉

邊五大宗教領袖支持呀

潛台詞咪即係叫緊人出黎撐場扮民意

你肯加假期的話，紀念老毛都冇人嘈你，你減返走一日就同你死過

取消復活節星期一不如取消耶穌受難節翌日

唔爭在取消埋耶誕

孔老2誕

取消復活節假? 旅遊業界出句聲啦

加一日假咪得囉
做乜一定要減復活節假? ON99

加一日咪得囉

復活節既連假一向係香港人出外旅遊既旺季黎，
你打散佢既話旅遊業界實反你枱

無錯

換唔係問題
你換個孔聖黃金周返黎咁就差唔多 齊頭要放足5日

得罪哂旅遊業界加打工仔

最好孔誕同聖誕睇齊，最少放四日。另外再加天后誕都要有翌日，通頂搶完包山點返工。

快快手諗多幾個偉人 爭取佢地生忌死忌都有最少3日假

直接加多日實支持你

旅遊界功能界別議員姚思榮

佢刪咗復活節假隨時七一遊行人數打破紀錄